Spring Framework 5
===
Stéphane Nicoll - Pivotal

Support Java 9
HTTP2
Servlet 4 

Spring Reactive

DB Monolith to Micro
===
@yanaga

TDDLego
===
Bien pour expliquer les contraintes dev au fonc.

VueJS à l'ombre des geants
===
Cyril Balit - sfeir

@cbalit

Sfeir school VueJS les 30 et 31 mai